大戶係咪未訓醒，拎個一百億就諗住震走人

假跌到你
尋日大粒佬先話支援香港 有呢句起碼升5千點

大粒佬咪就係沽貨果個囉

大戶一句就引到你接火棒啦